[推到完場］立法會九龍西補選開票（1）

預祝李卓人落敗

lm

祝李卓人下屆當選！

投票率過半都未必贏到

希望基多過人啦

Gay哥

總數 - 10.8萬就知贏唔贏

蔡子強話基哥料吸1萬至2萬票

啊人把聲

我覺得唔止

Now新聞直播link

笑左 台灣仲多人關心過香港
Btw wfc

幾點有結果

屌，邊個贏都好，唔好陳凱欣條八婆就得

佢贏的機會甚高